大家唔好再傳 楊明間燉湯店並唔係免費派口罩

大家諗清楚 邊有咁著數
清醒啲啦大家
好似話係要幫襯食個套餐埋單嗰陣先會送一盒

澄清左 原來係fake news